(新開) 90後 屯元天荃 whatsapp group

90後屯元天荃whatsapp group
想入既 請填表

男女比例盡量1:1
GROUP人數會係18個人左右啦
我知道人太多既話會好難出聲
細GROUP比較溫馨
得閒食下飯 傾下心事 咩都講一餐
大家又住附近 有個照應
狗公娘娘我會踢 搵食真係行開唔該

個GROUP仲未開 打算夠12人再開
唔夠12個人就唔開住 希望大家明點解啦

Pmed

填咗

絲打多返2-3個 平衡左先開group
巴打方面我會抽 太多了

87受唔受

自己開一個

開咗未

未呀

好呀

已填

等多2-3個絲打 可以開了
巴打成50個到時抽人

巴表示 已哭

男女其實好難1:1

唔難 要d時間姐
等多2個絲可以開
不過巴打真係太多 我到時都係抽
多多要求真係唔好意思 我真係有心搞個group
我自己入過多人group 自己都係邊緣人
每個人都好重要！！ 過一陣成百個message點傾？？

絲打洗咪抽

唔洗
今晚9點開group
暫時8絲打
我會睇比例再加巴打
盡量控制20人內啦

多謝大家

想入既 可在繼續pm呀
有位就加

我覺得20-30個人左右都夠
有幾個絲已經好好

打左